頭先去左大家樂食飯

對唔住，小弟做野要四圍去，今日趕時間無得揀唯有去大家樂食飯
一入到去法國拍哂烏蠅，食飯時間都得幾個廢中廢佬加埋都唔知有無10個
我地兩條友叫左一個咖哩牛腩一咖喱魚柳
跟住住佢問我地要唔要檸樂

免費既

個下我呆一呆心諗都已經唔記得大家樂上次咖喱飯包野飲係幾多咸風年前既事，仲要係檸樂#peanut#

證明我地既黃色經濟圈係行之有效，希望大家繼續持之以恆

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

牙k去到咁遠開工

收97？

收97，檸樂真免費？

我見到原文寫 “我地兩條友叫左一個咖哩牛腩一咖喱魚柳” 應該係兩個加埋97
張單可能係兩張分開比吧枱果d (年少無知既時候都食過大家樂)

真，點解咁多人唔睇文